\begin{exercice}[De grandes coordonnées]

Dans un repère $(O;I,J)$ d'unité graphique \ucm{1}, tracer la droite passant par les points $A(-\u{2198};-\u{2202})$ et $B(\u{1892};\u{1888})$. 

La construction sera soigneusement justifiée.
\end{exercice}
